（波叔討論區）有無手足幫手寫/介紹陳健波俾所羅門識

立橋保險/許氏找換店
唔會無美元資產掛

如果俾美國制裁
拎佢黎殺雞儆猴
銀行唔夠同佢做美金settlement 會點呢

罪行
1.理用權力為黑警加薪護航
侵犯香港人民自由

仲有無

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 撳 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

無人理我
今日過左
恭喜哂

推